唔洗發夢嘅日子都有嘢做！

唔發夢嘅日子請keep住操，唔係好快比人捉曬🤡

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動